港鐵幾時開班教下人點搭地鐵

屌你老母啲人永遠塞係門前面 明明入面大把位
企門前面架車郁得快啲？

驚死落唔到車咁
執輸行頭慘過敗家

而家放工真係怕撚咗搭地鐵同火車

巴士好好多

逼入去尤其有黑絲果陣

出聲叫人入去啦垃圾 po上嚟把撚咩 係我就大大聲叫

細個通常會讓比人落先同企入啲
依加通常特登打開個膊頭撞入去

最近有見過職員喺東鐵綫九龍塘站派嗰啲小冊子
好似係教人排隊？🤔🤔🤔

你估大聲就有人理你呀
naive

無錯，次次見d人開聲無人理仲on9

唔理咪直接撞入去 不過好少人咁厚臉皮叫到扮無野

唔逼得啊
坐的士囉港豬

你真係未見過 d 極厚顏嘅人喇

我次次閙道幕門，啲人就會行入啲

撞入去咪得囉
: 成日唔小心撞到廢中

真係好撚慘, 地鐵要負責教埋班人點搭

搭巴士咪一鳩樣

其實啲人堆哂係中間主要係因為中間果碌野
個個都渣手拎到個個都唔行入啲
如果係入啲嘅位增加扶手位/加多碌野
我覺得會多好多位

排隊上車最嬲，好多廢姥周鳩圍攝，望一望架車黎未就由後面攝鳩咗你前面

吹牙 屌7我丫死皇狗

死疤狗靜未

呢樣都讚JR
人地企車門果兩隻
係唔係都塞你老母西入到實晒為止
你估港鐵班波板糖人
淨係口噏噏
依家俾錢請你去靈堂企堂咩

每次見到班廢中比我撞開我都好心涼

收皮啦 巴士仲差
d人塞哂係樓梯同出口位 明明坐位隔著仲有好多位
有次巴士佬頂唔順叫人係出口上車

真係會落唔到
平時都會行入啲，點知有次好心得濟，行太入
一到金鐘諗住落個陣，成班人頂住哂，啲人又好似喪屍咁冲入黎
最後要下一個站落再搭返轉頭

不嬲好似阿朗射罰波咁企